抗爭重臨，需要大家嘅創意？？討論>組隊>行動

之前
黑簡迪巴之前有個關於創意嘅post，我覺得佢講得好啱

而家國安法殺到，抗爭之火將要重燃，我地應該發掘多啲抗爭手法，以突破重圍。

而其實要發揮創意並唔難。

一日有24小時，如果每人每小時可以產生0.01個新idea，200萬人每日就有48萬個新idea，只係平時我地不以為然，跟住過兩日就唔記得左個idea。

所以我特登搞左個Brainstorm平台，比大家將自己嘅idea放上去，集思廣益。（任何有助光復香港嘅idea都可以）

抗爭Brainstormer:
Idea投稿:

得閒又可以睇下其他人嘅idea，話唔定睇睇下你又會諗到啲新野。如果見到高質idea，亦可以響channel discussion傾下點實行。

大家唔洗怕羞，咩idea都可以放上嚟，最重要嘅係推動思考同討論。如果傾出實際可行嘅idea，提議者可以另開tg gp開始進行實質籌備，並於連登宣傳，如有需要，admin可以提供援助。

大家加油，一齊用創意對抗極權

無可否認,連登已經唔係上年咁可以咁容易討論組織班人做嘢,個平台成立就係希望歡迎唔同諗法人可以組織一齊,各方面出力
如果有懷疑歡迎起我底

1

2

3

4

一齊去貼文宣啦!
借推!

無論之後嘅香港會點, 希望大家都唔好放棄文宣, 一齊去做貼紙師!

5

6

例如：成立一team 人專幫冇連登ac 人開post嘅,俾其他參與呢場抗爭人都可以上黎出聲etc..
拋磚引玉

7

8